【文宣戰】推！港大疫情民情調查

喺屋企冇嘢做就做survey 啦
每一個地方都係戰場
做咗先講

推

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭 (每日一提，提到文宣人數足夠)

樓豬，你呢條link係佢send俾你嗰條？ 個個人唔同架

唔係喎
可以spread 嗰條嚟
啱啱睇多咗次